出街聽歌戴有線耳機定無線耳機

平時出街見到d人都帶住無線耳機多
依家仲有冇人會帶有線耳機出街聽歌
有線耳機係咪已經冇人用

窮人先用有線耳機

無線耳機有幾貴

貴過有線耳機

衝出黎柒

我都想做窮人

我仲用緊apple有線

以前用有線耳機迫巴士地鐵已經容易勾到
武肺之後仲阻住戴/除口罩

wireless頂盡咪上一皮
有線可以無限上

oo後識條鳩

我鍾意用有線 成日覺得無線會跌咗

無線屌打 戴口罩唔洗煩 做運動又方便 唔會fing下fing下咁 仲有降噪function 唔撚使聽到街上面啲on9仔鳩up

On9你啲例子咁極端
普遍係街 見到帶有線耳機嘅都係啲地盤阿伯
或者啲公屋學生
你幾可見到係街度 有人帶呢啲耳機？

主要都係睇個人需要，同個人既消費力
你話我要方便既，咁當然藍芽係最好

不過你本身就對有線耳機有偏見，對有線既印象仲停留係se215，就算你係街見到隻萬幾蚊既耳機，你都係覺得垃圾，淘寶野

Btw你有你用藍芽，人有人用有線，做乜一黎就話人窮人
如果平時有野想發洩又搵唔到地方宣洩，你可以去睇下心理醫生

一直用開Apple 原裝有線
自從男朋友上個月送左AirPods pro俾我之後
已經返唔到轉頭

+1
最方便係而家唔會比口罩頸巾纏住

潛啦..好撚柒啊

lm

無線唔記得叉電就用有線

有線既無線耳機

條耳機線都貴過air pod pro幾倍
見識少都唔使周圍講

覺得自己好撚廢就出少句聲

又入215數
明明係條on9唔撚識

無線
方便 唔洗解開條on9線已經贏晒

咁215既曝光率的確係好高既